{
    "SIGN UP":"가입하기",
    "LOG IN":"로그인",
    "Home":"집",
    "Donation Campaign":"기부 캠페인",
    "are running":"달리고 있다",
    "About":"에 대한",
    "Crisis":"위기",
    "Crisis Types":"위기 유형",
    "Volunteer":"자원 봉사자",
    "Volunteer To Crisis":"위기에 자원하다",
    "Expense":"비용",
    "Donation":"기부",
    "Donate":"기부하다",
    "Submit":"제출하다",
    "Your Name":"당신의 이름",
    "Your Email":"귀하의 이메일",
    "Password":"비밀번호",
    "Full Name":"성명",
    "Email Address":"이메일 주소",
    "Select Causes":"원인 선택",
    "Amount":"양",
    "Payment Method":"결제 방법",
    "Help the needy in need":"도움이 필요한 사람을 돕다",
    "Lend the helping hand get involved":"참여하려면 연락하세요",
    "Raising Hope":"떠오르는 희망",
    "Your help":"당신의 도움",
    "their hope":"그들의 희망",
    "Giving Hope to the Homeless People":"노숙인에게 희망을 전하다",
    "Become A Volunteer":"자원 봉사자가 되십시오",
    "SIGN UP AS VOLUNTEER":"자원 봉사자로 가입",
    "Your Address":"주소",
    "Phone Number":"전화 번호",
    "Upload Image":"이미지 업로드",
    "Volunteers":"자원 봉사자",
    "We are here to help everyone in need":"우리는 도움이 필요한 모든 사람을 돕기 위해 여기에 있습니다",
    "Best Way to Make a Difference in the Lives of Others":"다른 사람들의 삶을 변화시키는 가장 좋은 방법",
    "Our Volunteers":"자원봉사자",
    "Volunteer Name":"지원자 이름",
    "Add Expenses":"비용 추가",
    "Logout":"통나무"
    

}